吾甘願就讀香港大學牙醫學系

恭喜晒

樓豬ho ball
留名睇戲

屌你老母5p仔

你都想我咁講啫

吾你老母
系你老母
甘你老母
牙你老母

你都係想人咁講啫

牙你老母

你都係想我咁講姐

返5p啦

你都係想吾咁講姐

講人地事時台搞你 但係你就搞暈全部台 創意台又得罪左你?

屌你老母

on9

負評，上一頁

人地又有咩問題？

樓主洗唔洗牙？

好牙醫

吾你老母

on9當有趣